有咩日式燒肉介紹

想多餐燒肉減肥

見最近有間激安燒肉係尖沙咀開
有無人食過

之前有位絲打食的和牛蕃唔錯
不過得90分鐘任食

牛繁食過2次 都ok
定食牛角放題？

單點／任食都可以介紹

咁多調味減咩肥

單點 佐敦和匠
放題燒肉不了

減肥

多過四個人冇一次等到位

叫木耳 介紹

減肥點解食燒肉 停唔到口架咋喎

我意思係食埋呢餐減肥

間激安係筲箕灣開過去
SKW間鋪衛生好一般
地下痴下痴下咁
單點都唔算平
唔捉黃啦 不過唔知佢做過乜野所以叫黃店
最抵飲都係生啤買一送一
最抵食係雞脾肉
所有野食質素穩定唔會伏既
BTW 老板請唒D 嫩口o靚妹做PT
可能自肥 但唔理 食野同時都賞心悅目既

futago 唔知黃藍好耐冇食

牛角buffet lv4 抵屌到喊 上次去食全部肉都好撚靚 不過食燒肉係食運氣 未必次次都一樣

食燒肉先減到肥
講緊靚非任食嗰啲
一個set幾舊水先得嗰幾塊

和牛蕃堅正
連佢D雞同豬都好好食

想問問和牛會唔會拖慢時間比?
我係會碟野一黎就再加單